[教大學生入] 有JOB做

有冇教大學生聽日後日得閒用兩三個鐘
幫手做份問卷工
80/hr 即PAY
有意請EMAIL WHATSAPP至telegramhaveproblem@gmail.com
THANKS

咩問卷

街訪問卷
問佢電話用咩台果類
9條問題 用GOOGLE DOC

WhatsApp 去邊？要做幾耐

我意思姐係send你手提去我email